(反送中)撐起香港 - 習近平ft.韓國瑜！❨原：飄向北方❩

來自台灣反共一方的支持！

聽真係笑唔出…

填詞好神

仲要台仔黎